警察會唔會著增高鞋墊行必？

太矮冇氣勢好蝕張喎

見過一班黃竹坑放徦班學堂仔上車，一班清一色都係16幾

學堂跟身高分班

平時見對鞋本身都好厚，厚過timberland

對住班南亞仔，小朋友咁款

對學生先威威

見過金鐘站十幾個米8up 光頭裇衫排同一度門 人牆咁

啲死mk特別高

外國回流有錢仔先高囉